香港人工同物價真係好ON9

屌 原來日本學生收銀時薪 1000日元=70HKD
香港學生M記時薪得35至40幾HKD 差唔多少人少人地一半
仲要香港物價又貴過人 租屋等乜鳩都貴過人

完全理解唔到香港個SYSTEM

樓主可以學下demand and supply

利申：econ grad

但日本唔係好多人失業住網吧既咩
咁supply大 demand有限
但都咁高薪

同日本比？ 冇得比架喎，人地真係發達國家。

全支那既有錢佬黎香港買貴晒d野

好多on鳩港豬同死廢廢老成日以為香港物價平過外國，根本香港而家嘅基本消費品係全世界最貴

你呢句可應用於世上任何事物同關係

不過都勸巴打唔好覺得自己了解一切

望下台北先